當你打乞痴但有人問你做乜咳嘅時候

係咪正常？定係我太在意字眼？
我覺得佢咁問好奇怪

利申：固執港女

正常：正評
奇怪：負評

無人

你仲奇怪